有冇人覺得台北d野又貴又難食

識去一定去台南食
又平又好食

台灣d野太咸，唔岩狗食

覺

所以你唔食

高雄屌打台北

你地本是同根生 相煎何太急

駁唔到

有咩推介

蝨目魚

以前好d，宜家真係要識搵先得